其實IG 紅人Pat Wong 乜料，點解咁多follower

靚仔，有型